你地平時去開邊度清耳屎?

以前都係自己拎個挖自己搞掂

呢排耳仔赤赤痛咁
好想試一次但唔知邊度有

骨場採耳